有無人試過走補習中介行政費

是咁的，中介cold call打黎搵我補習，未開始第一堂我就cancel左個補習，個中介打黎話我個案取消要收我行政費，比成千銀，仲話如果唔比會出律師信比我大學校長喎
我一開始無諗清楚口快快應承佢係我唔岩，但都唔洗咁狼死食我成千銀嘛
有無巴絲試過走數？有無經驗分享？

佢大你姐 唔洗理

120蚊一個鐘，一星期兩次一次補兩個鐘，
要我賠兩星期, total 960

你大學校長理鳩得佢，
再講，出果封真係律師信先算啦。

後生仔應該俾d 責任心，
應成左番就唔好放人飛機，
不過d 中介又係太仆街幫唔落

出封律師信幾千蚊
你諗下佢會唔會咁做啦
講比大學知咪知 唔會影響你
最好大返佢轉頭

我無諗清楚係我仆街既，我認
我都覺得無人會show佢地
但都想睇下其他巴絲經驗

放心，純粹嚇鳩你

唔好撚玩喇 佢出封律師信 又搵律師都洗唔小錢喇
又唔係咩大數 根本個中介就呃鳩你錢

又冇簽約咩証據都冇 唔知你怕咩 唔好兩野就比人大到啦

佢話我click左佢條link submit左個名就係簽約喎
我問佢電郵有咩法律效力
佢話交比法律部同事處理
補習中介都有法律部，扮哂幾大規模咁

由得佢出，佢真係敢出咪報傳媒搞大佢
你最多咪補習界臭朵，但有咩好淆唔通你一世私補咩
但佢咁做代價係成間公司臭朵加食晒輿論壓力，後果咁大慌佢真係敢玩咩

至於大學校長喎，采佢都有味啦

睇得連登啲post多硬係覺得樓豬最後會笠水俾錢

請人打電話都係出 50 蚊粒鐘咋,
有撚法律部門咩

你叫佢問下佢個 法律部門 條 link d 條款大定勞工法例大，再唔係你叫佢搵律師打黎囉法律部門

我都唔信間咁既公司會有法律部
但比佢拋一拋硬係會騰雞嘛

直接同佢講，出你老母律師信咩

歡迎佢為千幾蚊用幾千蚊出封律師信去追
然後同佢講
你玩撚錯人啦柒頭

嚇你姐，出信由得佢出囉，大學都唔會理呢啲芝麻綠豆嘢，搵補習其實大學內部啲網都有，唔知你嗰間有冇，唔好益啲19中介狗

老閪都唔俾啦，電話錄音點告得入呀

簽約都有冷靜期啦，屌你班中介狗真係好撚猖狂

你估你係小學生咩，大學校長撚得閒理你，街外Email一早filter曬啦傻鳩

定係你個間U得12人？校長會一齊玩Ocamp

補習中介狗都驚？block鳩佢電話啦